［昆蟲］有無人知咩蟲嚟

救命 以前殺過一隻
每次一開窗就有

唔好殺
我記得啲汁好似有毒

呢隻嘢成日去我舊屋露台圓寂 好撚煩
只可以等佢慢慢死

椿象

椿象為目前人類發現最危險的昆蟲之一，其毒液會導致皮膚潰爛、眼睛失明。

仆街啦
以前殺戈隻比佢啲汁射到成手都係

無14粒龍珠?

打死會好臭

鍾意生蛋喺衫 D蛋綠色

曱甴

由細到大都叫佢臭屁蟲

臭屁辣？